[
    {
        "randomId": 781
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabyaye abana ariko ntiwamenya imfura muri bo",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Urubumbiro; itongo",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Amafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Imisoto y'ikigega",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Igihuna",
            "option_2": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Amasaka",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Ibihu, inzuki",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Intumbi y'ihene",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agakono k'iwacu ni imbungiramihigo",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bakaribata n'umuhungu we Bajogo",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Inkari mu murama",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira imbuga nayiharuye ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntiramera akatsi",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Ikiganza"
        }
    }
]